呢個時勢創業是咪太勇武

受唔住on9警嫂同事辭撚左職冇返幾個月工
反正都係食老本 諗緊不如自己出黎做

見到有樣野叫虛擬辦公室 係咩黎

黑警死全家

算啦 香港遲早玩完
等死算

有野唔識你唔係去google而係係連登問
你都係去返工啦

真心的, 創業你咩7都要自學

如果為左唔番工而去創業
冇特別有熱誠想做或熟悉既事業

好危險

10萬蚊可以點攪

屌哂你地 義士唔係condom啊

我對錢有無限熱誠，但又唔想返工
諗到做邊行，但唔熟悉，想邊做邊學，咁樣危唔危險？

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

唔係做開或者有特別技能亂咁創業好危險，同埋就算真係有野想做要計埋執左佢要幾錢埋單。

正解

最重要都係地址

邊做邊學要預交學費
同埋要計執左佢要幾錢，例如租約完之前條數。最理想係搵啲位入左行先或者搵果行前輩請教下先。

而家創? 創邊個範疇先?

我反而好奇點解受唔住ON9警嫂同事
走果個反而係你~~

搵人投資

乜野資源都無,有既只有自己一支公,可以點玩呢隻GAME

自己諗

冇識人做呢行，但係我自己做過research，呢行運作應該唔複雜，係搵客有一定難度，因為本身唔係做開呢行

創業做咩先。。。
講多小小

what about 警妻交友公司

你講下邊行，睇下有冇朋友可以介紹你識

打下該範疇嘅工先創應該好d